老公說買了情侶TEE要跟我一起穿 好像有點怪怪的

我老公說他買了情侶T要跟我一起穿我興高采烈地穿上後發現好像有點怪怪的⋯⋯????
這衣服一出現社員紛紛表示有聲音在耳邊響起，你也聽到了嗎？
這位老公你紅了，最佳代言人94你????????????
老婆真的敢穿出門嗎？

（廣告對照圖）

原來這是一個廣告，而且是男人都知道的廣告！為什麼男人才知道呢？
快問問你身邊的男人吧！

你還不懂這是什麼嗎？讓社員來為你說明～
看片前先來一段這個廣告轟炸
性感荷官在線發牌陪你HGIH翻天
這是男人左右手的回憶～

沒想到現在置入行銷做的這麼徹底，都衣服都出了...
你會想買嗎？準備揪團購嗎？

2017年08月04日13:11
一名女網友在臉書《爆廢公社》PO出老公特別訂製的夫妻裝，讓網友驚呼「這衣服有聲音！」

該名女網友表示，「我老公說他買了情侶T要跟我一起穿，我興高采烈地穿上後發現好像有點怪怪的⋯⋯。」仔細一看，衣服上竟寫著「澳門首家線上賭場上線啦！」

這些文字掀起掀起一片討論，一片男性都說「我好像懂了什麼」、「你知道的太多了」、「這衣服有聲音」、「我從衣服上聽到聲音了！」但也有一堆女性說「我怎麼看不懂。」

「澳門首家線賞賭場上線啦！」其實是PTT流行用語，據PTT鄉民百科指出，這個梗源自於中國盜版AV的片子前面，都會外插廣告，澳門線上賭場吉祥坊的廣告很常出現，「澳門首家線賞賭場上線啦」是令人印象深刻的廣告台詞。

對於有網友好奇「怎麼不用簡體字更傳神？」女網友也表示，這個老公自己找網路有在做T恤的廠商印製，「沒有印彩色是因為印彩色要加錢，背面沒有印美女荷官也是因為加印背面要加錢，沒有印簡體是因為我老公不喜歡簡體，他堅持繁體字之美！」（即時新聞中心／綜合報導）

一個有波一個冇波